[黃金週x動森 | 登記做選民] [Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (318) 你今日卡左關未

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用依個留言右上角三點可以 「以此內容建立新主題」，用網頁版可以的話copy埋置頂嗰堆，用電話開post置頂內容會爆字數，可以留言叫巴絲幫手post返)

置頂有實用資訊

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有 。可以

Q：Online 玩咩？
A：去朋友／網友座島度一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係...更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無得Cloud Save／轉移個save去第二部機部度？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」＆「動森專用 機對機save轉移功能開發中」 好反智

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有近400隻。歷代全角色(好多頁):

特別版主機
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

Lm

點解無人開

留名

點解頭po變左唔係活動po

未覆得切四葉就完左post

今晚成場都好歡樂
好榮幸可以觀戰見識到實力既差距
同埋多謝四葉寶寶打得咁詳細

唔知點解今日佢地開開下又變原版

我都開左Po 貼完先見到佢開左

#5有補貼 可以pin起佢既

岩岩想要我既DIY 既各位，開左島留Code

我覆完見到999
我今日兩次回都99幾
嚇死

推翻比王妃睇

就快quote到睇唔到

奇異Wxxxx巴打
我加左你啦
你開島我擺低就走
你話我知島名第一個字係咩

Pin了 第一次開po唔係幾識搞 我照上一個copy

大家都有1001恐懼症

多數用手機版

豆柴bb等緊你開島

多謝保護絲咁詳盡熟讀比賽流程 mc做得好好
多謝四葉打得咁詳細

聽晚個場10點比賽 9:50會派pw比選手們入場
選手名單：x所&離x 阿姐&火腿 let絲&保護絲
觀眾:黑x 聽晚再見

冇開錯
係上幾手郁左

你地好weak

留名

柒完再留名

SHIT我炸左島

手機版一定超字數
想post又post唔到 勁痛苦

嚇到即刻開電腦

好人巴個島？

做緊淋花仙子 等我

王妃原諒小男子啦

我都清下化石先
我齊哂架啦 只送唔洗換

一陣過埋黎我到

啱啱爆咗po覆唔到你想問下巴打想摸乜類別嘅家俬定係我隨意比幾個特別嘅你摸？

我係想要椰子盆栽

我見到你回左999
心諗，咁勇既蘋果

你係咪開咗島啊 我可以嚟幫你

半夜教 唔知仲教到幾時有無人啱呀

係人地到淋緊

！！！！！！

我奶啊！！！！！！！

深夜仲有冇人要摸妹

唔記得你島名係咩轉頭叫我？

黎我到摸妹先？豆腐同明k等緊我

去左我到學diy先

隨意就得

好忙

Ching 仲要人幫手嘛？

聽晚見

我想要琥珀

想問花王
係咪得玫瑰先識大閃？
我風信子夠人但唔大閃既

咁你又要覆1001

可唔可以做朋友

開咗

我

奶啦！

我都想學

開咗島

會 代表有人蛇王

仲淋緊

所有花都可以架

寄比你

巴打係唔係未接受我個申請
揾唔到你個島加左你c字頭
我唔摸妹 擺低就走

要開咪

永遠hold場先最辛苦
我出小小力姐 而且有得聽你把聲

想奶埋一份求加朋友

感謝

加左 V字頭

剛巴黎幫手淋埋

未呀sor
岩岩開緊島冇出去睇
我去埋豆絲個島返黎accept+開
唔好意思

奶緊

咁PO多次
加密廢事金剛棒
上回

慎入
小睫真係夜行動物黎

下回

Ok 唔該巴打

5個

好 你開島

想學！

cls真係好恐怖

你差幾多個

你加咗我？啱啱有3個加我唔知邊個打邊個

開緊 黑妹係度

黎啦
唔知仲教到幾時

為左黑妹 入

佢d眼神好.....

我明明夠5個但冇大閃
依家唔知差幾

真係有人偷懶

你好乖 真係加左慎入

仲要唔要人

加咗

保護色好叻呀
跟足晒選手們
計分+HOLD場

我全程呆下呆下

好驚

你散場嗰陣可能已經教完

黎緊

點解

我賭10000教到2點

加左你 西狗icon L字頭

豆腐個場爆左

加了！

陣間都冇大閃再叫我 啱啱add 咗你

多謝，我驚夜媽媽嚇親人

人入你又入

明明平時個個嫌佢人妖

condom

我加左慎入架

人妖condom

Condom

入唔島

史培亞已成condom
但佢教個diy又幾特別

一個二個黎搵黑妹
我都唔知
剛巴淋埋睇下

諗多咗啦你

岩岩先講完啲鬼故

有人蛇王！

妹似爆咗？完咗依轉我開bf島

加左了

點解要接隻醜八怪上島

你諗多左

正在忙

太難入 放棄左

Come now!

互淋花團 -3

入唔到 癲 明明見有5個位

呢個真, 肯定有人偷懶

我完咗依轉開bf

妹爆咗 bf島我再入多次

好彩我之前學過

我下轉開bf島你add我bf

我都係見到5個但入唔到
去人魚到淋花算

無問題

Ok

我一開島就是佢了

豆腐應該add晒全部人

轉場參觀黑妹

有愛

我入到豆腐個場

明明話爆咗點解仲一直有人來玩了

直接開公海一陣黎

豆柴成功入場

1 kill 7 ready

好驚好驚炸

銀芽~

轟炸機

轟炸機！

炸死哂你地

冇事我頂住

成功降落！

好奇怪

咁夜都爆
島主仲行唔行到？

人魚島最新景點：黑妹 吸引左好多人入島

人多到bug左 我估

推

好可惜 安全著陸

喂也
有份入嘅講句嘢喇

我一定喺佢間屋

因為佢已經卡咗個位 但未入到
其他人係已經冇位

入唔到 我放棄搵黑豬

原來喺咁

我發現我冇加你
啱啱加左

咁夜有冇淋花仙子

LM

有呀 我差三個

入到啦

炸左
係咪我?

未訓留名

大佬呀

下！ 炸左？
我去左淋花

炸豆嚟料

衰收尾

唔係我

笑死

唔通係我 黑mon中

兇手！

我拎diy果時都見到有條友飛下飛下都覺得心知不妙

唔喺掛

乘虛而入！入到去了

炸藥味濃

你形容得好搞笑

通常炸完就會無得再拎diy

而家再入定點

我以為你唔夠人先想幫你 但見你好似好多人咁 我聽日再幫你啦

豆腐check 下教完未先啦

教完

原來係你炸走咗自己

屌

不過都唔該哂

教完了
到底邊個斷

全軍覆沒 散水~

唔係全炸咩

同全炸都無分別嫁啦

無呀

想要
帝龜的頭部
甲龍的尾巴
劍齒虎的身體

係你喇 豆柴召唉!

你炸島啊

炸走咗個diy

mon多佢一陣教唔教先

留番冬天再拎啦

笑死我

一時時, 半個鐘內可能會教番, 如果未過3個鐘

係我錯 sorry大家

唔關我事

快到

奶醬多絲訓左未?

可能佢仲會再教呢

咁串？ 還夠15張

毅進星x1

豆腐x6

你開島我拎比你定你講多次島名我寄

一齊mon

水晶包底

mee

已寄出

我仲未拎返個掣

加左去你度先？

咩掣

有冇人未摸妹

比人搶左個掣

我未打個我字
㩒一吓F5已經見到你覆咗
Btw明k直播完?中咩

搶番佢

今日變左機票富翁
大家唔夠問我拎

ok 開了

胡拉拉

仲唔訓 今晚離妹要離棄我地

難度太高了，而且我都唔係蠢人
無謂做傻事

賣村民？

好似尋日有人係fb 賣村民 開300張

唔通...

花 式 自 殺

我地有無加過
島名人人字頭

個fd被逼棄game
比晒啲機票 金礦我
我前幾日先借完艷后amiibo比佢

排金礦

So sad

排amiibo

有冇無得一齊互淋

拎出黎分

唔熟唔食咋
我地一直下緊一盤大棋

下次問我哋嘛 免費

邊個咁串

3張中咗胡拉拉
刷完就出咗街所以冇直播
本身預今晚有排刷

有冇我份

邊個未摸妹啊

你去咗邊我今日未有人淋花

hello大家好 我係 Condom K

我都加咗啊 m字頭

我但仲mon緊佢

開島俾人摸妹先

我願意成為棋子

絕交啦同佢

完咗仲會教咩

唔好意思嘛

佢已經教完

洗唔洗幫手

好啦
Btw 9fing團有冇人想要藍玫㗎

機械人都有個

佢未瞓

我借左出去無諗過收得返

我聽日唔夠搵你

你仲有咩缺

我來！

2朵thx

係呀

平時純粹送

Condom K

借金礦一set

絕交啦

有咩要咩

你幫我㩒出嚟
40萬要㩒幾耐

還埋嘢準備del frd

寄比你 唔想行

Cls又有星成日有

明明...我話去豆腐到先

依家乜都無

我要個頭！

啱㗎啦

你個啲叫送

我開咗呀 入嚟拎順便淋花吖

我要隻手啦

加我 我開緊島

我都好好人㗎

落簿

你喺第一個話黎點解唔見咗人

陣間

入唔到黎

我自己都冇

想釣五月新魚用左好多魚糧都唔出

準備還埋嘢就del frd

唔該哂絲打

我要另一隻手

咁我要個身

Added

40萬
我最高峰都係得18萬

係富翁

我開左島呀, 不過唔方便就聽日先
就你

當初我R 到損手爛腳先砌到部機械人...

睇黎以後要刷野唔洗再自己㩒

OH NOOOOO

我依家過嚟!!

黎多次 黎多次

感謝你

認真我就未試過見到一set 金礦

想換骨

黎多隻 黎多隻

豆柴開島未

大戶

我諗都無諗過整diy都無買

你入黎先

我都喺

仲未齊我好似全部都有

大佬 收唔收寵物 識淋花

前幾日捐左1set.....

隻隻都以為齊睇多次先知差啲

300幾張

有無齒翼龍的頭同恐爪龍尾

有風神翼龍左翼 寄比你 你咩島名

有風神 同無齒頭 陣間過黎拎

日日訂得五個傢俬真係好煩整左勁耐都唔齊傢俬

依加開

好

果然係大戶

有恐爪尾

朋友

唔知係咪old news 但風水陣係無用嘅
日本攻略寫咗無用
香港啲攻略網應該跟以前鳩寫

寄恐爪龍尾俾你
其他你去豆絲到有

我陣間拎無齒翼龍左翼同頭比你
另外2個好似搵唔到

想贊助？
4/18 金礦
12/30 零件

其他我自備算 費事R

無齒翼龍 左翼

逆向思維我已經識破到點樣唔洗做First blood

唔該曬

化石交換/清倉
以下係我想要既化石

下面呢堆我重覆既

我差無齒翼龍 左翼

明k d朋友
感情台個次加埋呢個不得了

因為我齊咗好耐 而家日日都有4粒多咗
跟住啲frd過嚟玩又當垃圾咁掉

你開緊？

你睇左上高comment 未

你淨係想過黎9fing

我要逆地求生

寄咗

Thanks絲打

點解可以咁勁

開緊我申你做bf先

你仲記得 我以後會帶眼識人

好癲
求教學

笑到我

唔夠出聲

點解可以有咁多之前做任務做到死先得幾張

一定係你個人太善良

你揾一揾有無野岩 我送上門

我寄個禽龍的尾巴比你

要黎了

想問下之前有條link係有齊所有動物大頭既設計
有冇巴打絲打可以send多次比我

我無新翼魚

多謝 你有乜咩骨想要

有咩做

覺得自己40萬好廢

之前cap低左

我依家都係得5萬

幅圖就快Cap圖inception 咁樣

深夜有冇巴打開個島黎比我摸一摸妹？

屌 未訓嘅你

唔該哂
我都有cap，不過好似錯手del咗

冇喇
我而家應該差雙葉鈴木龍尾巴就齊

唔該哂巴打

仲有冇花要淋

抵

有風神翼龍頭部 南方古猿

洗唔洗慘成咁

好眼訓 佢仲要啱啱同我講
「我訓了」激死

係咪可以淋花啊

好呀

有無咩化石想要

係

無 我齊哂
加FC定你開公海場 好似無加過你

我開個公海先

有啊

唔知有冇人可以幫我淋花

申咗

我我地琴日係咪一齊淋過？

係啊島已開

我係零

大妹係咪去豆柴到我想畫嘢

我見你開左公海所以閂門諗住去
我再開翻

等陣先 我都去緊另一個絲打度

你仲出現緊

我啱啱先見到 原來你重係度

算啦
聽日唔洗翻工

大妹你一陣先黎

唔緊要係大家爭住俾你

你眼裡沒有禾

我係人魚島淋花

聽日出街訓住出

對唔住咁多位巴絲
我無諗過換骨會影響個討論咁多

我眼中得豚皇被你拋低既身影

又要輪豆腐

頭先入唔到去 灰

心淡聽日起身del fd

突發！史培亞再教雪橇
已開bf島

發現我島成日落雨

做咩今日咁多人想del me

埋好耐

玩未 im ready

我都係落左幾日
但都係捉唔到蠍子

玩左成個月落得2次

原來呢個diy咁搶手......

狗衝左入黎

喺幾特別嘅比起積木戈啲

快到你

cls你快到

佢第一個

有人來玩了～有人來玩了～有人來玩了

我轉頭去

有人來炸島了~有人來炸島了~有人來炸島了~

你要檢討

佢地衝哂去豆腐到應該唔會再黎

係既

頭先我add個位要淋花既巴打係咪度

輪緊大米

好耐冇見你啦

兩日？

你個隻重肯教真係好
今日我班嘢教得一個重要依家差唔多訓晒

好耐

我都喺得番佢未瞓

徵no pay 花王

多謝 系色望 同 奶醬多

我得啦！嚟緊

你洗唔洗去玩呀

陣間嚟

你可以隨時嚟

係咪G字頭
我仲未搞得掂幾個英文名既巴打

你都要徵

可以測同動森有關既題目
例如小芽係咩動物
小睫係男定女

準備黎輪你大米

你唔係比人輪緊咩

就快完

來了，我們來了。

你個島係唔係滿晒人

無呀 入緊第3個

很不巧

成班上曬崖啦

好能肚餓
係咪放假特別多人翻深夜Shift

已完！

好似全村瞓晒

佢應該問緊豆腐

恭喜

唔明點解佢地有人做diy
我個啲一早訓哂

仲諗住去見下潤寶

差一位淋花 互淋thxxx

入到佢都嫌我煩話多謝我成日揾佢傾計

我想像唔到你寧願要執毛大叔唔要象 阿三無左女朋友

搵唔到你個島..

啱啱洗完白白 陣間煮麵食

跟玩家個作息

應該add左架
佢地入到

好能正好鐘意推理驚

咁多個驚對呢個最有興趣

但我呢排都日出更喎

好正

想完問答

但唔想玩數學題

其實board game嘅話我覺得可以整德國小強

好想打機

唔撚記得咗聽日要早起
準備訓

要比段時間佢地轉作息
你問下王子佢有幾多動物未瞓

你好似讀sta

有紅色貓頭鷹，有樹懶，冇星

嗰隻企鵝嚟

又話讀stat

咁冇了 我好快要回歸時間

好似好好玩咁

搞到啱啱
如果你唔方便就由佢
搞到你又開島又閂島 對唔住

我重等緊你架 加油

我重開緊
你嚟啦

好想要 但想自己種 種左幾耐

minor來

想囉少少

加油啊

我係靠大家每日嚟淋到爆閃 唔使好耐就種到

喺呢到多謝下大家先

我拎俾你啦 你幫咗我咁多

【登島上門清理雜草服務】
基於小妹需要大量雜草做欄杆，出外島又唔夠雜草，打算為各位巴絲提供免費勞動力(即係小妹)去清理島上雜草，只需用雜草作報酬
有意可以留下fc，明日下午3時左右會add各位，麻煩大家到時開島比小妹執下雜草

可唔可以要 一朵都得

你開島就ok

唉

我依家可以開島啊之後沖涼

差一位淋花 有無人未訓

你得閒開機既 in game msg我 我同你傾到日出都得

我未瞓

好 我而家嚟

唔好激親送比你

你有幾多朵

2-3

有咩玩

有冇人摸妹 10365

公海頻好熱鬧

我無朋友 靜晒

有呀 同埋有冇黑色

執化石

頭先你地好閃

你遲啲無得咁玩法啦

淨係keep 3,40朵 種
每日生新20-30左右 通常每日派清晒
見巴絲嚟淋花都好辛苦 我會努力掘金整壺俾佢地

我去拎化石咋

仲爭 d 咩?? 睇下我有冇多, 可以寄俾你

花王

我愛世人 唔洗爭

齊晒啦所以開公海派俾人

為左你 唔瞓又點話

我岩岩可以繼續玩動森咋

嘩

多謝

量產

我得1隻

好似仲有啲

唔好煩你喇
你難得照顧完阿b可以打機

開左閘

求一位花王 差一位咋

又唔得 你要返工
我都係出返去繼續做野

你快啲做完 我同你慢慢玩

我一陣嚟幫你？

想問下置頂嘅中文種花個幅圖係咪唔岩架？
因為佢話用白+橙生出黎嘅紅就可以生到藍，我睇其他講解條路明明冇咁輕鬆

揾唔到...

玫瑰個part

嗰個唔太岩
橙同白講緊係唔知第幾代先得

原來加過

咁我直接開朋友

我想要一朵都夠
感謝

介唔介意等我幫另一位絲打淋埋花先
啱啱應承咗人

好有性趣

Ok 冇問題

cls

隻小潤同阿一道別

我都睇咗依個post
有一百張自己揾唔好

下？？？？

on撚9

我已經開咗島

好似幾好玩 有興趣too

另外有舊貨清唔走 睇下有冇人要

橙波斯 4朵
粉銀蓮 4朵
橙風信 2朵
紫菊 1朵
橙百合 1朵

以為係小潤100張重想講都幾抵

仲要揀最有愛心既島主

以為幫真既貓搵主人

淋花子-2

到我搵唔島你個島

噢！我一陣先開
我打早左

原來水晶巴閂左島

好難check啲人符唔符合？
個chat log太on9

岩岩開機就無晒場

只可以講一次？

sorry啊 啱啱搞掂
返上山掘埋藍玫就嚟

Ok 慢慢
多謝你

講一次嘅話 石頭要點玩

例如
8個人
石 石 木 硬 軟 貝 貝 鐵

四個人講金
依round石就贏

自制大富翁

想同matt哥玩

明了！

要乜場

仲喺唔喺到

仆街了 是肥腩

喺度喺度

LM

咁軟木：出現有相同嘅物件
係唔係都一齊嬴左

貝殼：有其他人講你
係唔係都一齊嬴左

硬木：其他人都講真話
呢個好似冇可能咁

加了 你開咗好友reply我

係條例符合就有分

硬木可以改嘅 ！

ok

好靚

你島咩名？search唔到

玩得 有set哂規則

樂器巴 我要得唔得

想知機會卡個啲係點

太大 我島無位起禁大 其他位要用嚟玩捉迷藏

蛇梯棋？

係咪叫緊我

如果係 你要邊隻花？定係藍玫

好想玩

機會係 一萬x輪盤數目 罰比所有玩家

命運係 一萬x輪盤數目 所有玩家罰比自己

類似個啲 不過入面啲野就變晒捉蟲網格鬥大賽之類

我要試左bug物

真．大富翁 正

我要試左有無bug先

多謝絲打啲花

入場要帶400萬

小數目

唔使客氣啦

下次你地唔使揾嘢俾我做禮物喇

隨便拎就得

加咗喇 隨時ok

入

唔得 種得咁辛苦
小小禮物都唔收

凌晨好

都未到一點

就快日出喇喎 你tt左去邊

日更啦wo

TT撚 肛都不知時日

好恐怖 去到個島派花要計數學題

招9fing

計3+6+6=?

d/dx (einx)^2=?
L{1}=?

@三xx

要計微積分同Laplace Transform
後面嗰樣讀完成個大學都冇學過 然後就答唔到

3+6+6係12？

你唔係讀maths?

原來就黎5點.....我啲時間錯能曬

嘩 玩到咁大

有冇人要代工特大熊熊/鑄鐵木系列(得一半有，有矮櫃)/星星系列(熱門嗰啲大部分有)

應該問大部份人畢完業, 讀過啲數唔Google既話, 仲識幾多成

Off
聽日繼續freedom

上到去讀嘅嘢接近100%係對我而家返工冇用 以後都唔會再有機會掂返

上水換日

露營地又冇人

得返教書 ／繼續讀上去既人先會記得

應承我！5月一定要提下我做野

訓醒再講

如果第六隻居民係自己唔想要
係咪唔入去個帳篷同佢講野就得？
第二日會換另外一隻黎露營地

第6隻永世都係佢
硬食之後再趕啦

冇淋花出綠菊

no pls read FAQ

隨機露營地中咗

咁正

唉
個島d居民有幾隻都柒到仆街

原來有朋友淋左

我都係
咁啱落雨 之前喺異色花島鏟返嚟嘅紫菊生咗綠菊
但竟然係我求其放路邊做景嘅兩朵紫菊生 我放花園日日淋水嗰啲到依家都未岀

今日日出更巴絲呢

所以話 佛系有佛系嘅運

Hi

早～

我尋日都係，佛系唔淋花（其實係懶）居然反而出綠菊

做完功課啦

你今日好似24咁

有時可能係睇基因睇錯左
例如橙風信生橙風信
你唔會知佢係複製定生另一種橙

朝早你見我唔到
通常3點先醒

你都咁早嘅

我唔知假期後點算，呢幾日都日出更

岩岩返 星期五無開到機

日出更有冇人要摸妹

所以我準備砍掉重練，將啲異色花擺埋一邊，再由種子開始種起，橫掂都要唔到咁多種花，有啲花我又未必鍾意，唔儲喇

想嚟 feel到夜晚冇朋友...

有

我已經斬左一次
之前個d亂到救唔返

咁慘

我錯有錯著 宜家爭紫銀蓮 紫三色堇（死都唔出） 紫玫瑰（得2朵白玫但佢出粉玫比我？） 同藍玫瑰

佛系做！

唔小心正皮左自己個留言

紫銀蓮我琴日先有
依家得2朵
其他種大部分啱啱起步
佛系種

Send 左friend request 會開朋友場

好似加過你，開左閘

好 麻煩晒

有人用3個世界奇觀換我隻公廁貓

還掂都走
換到野抵左

第一次露營地有人 但係豚皇
有冇方法可以換第二隻

好似話咩唔好save即quit?

冇

好cute呀

06:00 報到

蕃茄

唔得

起身開心玩動森

早

3點先訓

第6隻硬食

睇完頭一兩頁貼果個FAQ先問問題

自戀性格咁多隻 不求傑克同小潤
我想要熊大叔 熊戰士同羅奇咋嘛
點解係你隻臭豬啊啊啊啊啊
呢個選項真係好黑人憎

早日接受

好耐以前睇 唔記得咗有呢條問題 sorry

無淋花無紫菊都出到綠菊

早晨

大妹仲唔訓！

二代黃都出到綠

種花基因學唔識

但應該動物路過淋？

上左床了

可能你有落雨

其實豚王好正

拎左9個藍玫瑰
出左7個

連你都醒埋

我日日4點幾起身開工啦
咩連我都醒埋

點解好想要熊

佢間屋好靚 啲傢俬又靚 夠晒英倫

我點知喎..

Sorry 琴日漏低咗

你快啲瞓啦 呢期辛苦啦

想問下我依隻野今日搬緊野走, 屋內變哂紙箱, 如果有人想接走佢, 係今日黎同佢講野, 定係聽佢走果陣先講野?

唔係2代先出到咩

今日

我唔係就係話2代黃都出到綠菊咩

勞動節活動係咪淨係得一次?今日冇?

返工日

有冇早起的人想學金頭盔呀

喂粉兔都有藍兔相

學都廢事

我d動物最勁教呢d架啦

發姣咁

Who

藍色兔
又眼影又剩

人地生cancer
放過人地

jelly

剛剛發現atm有母親節杯 要31/5前買

頂帽邊隻帶都係生cancer樣

好好笑全部冇哂耳仔

你哋有冇交友gp㗎
我準備想入坑

無

但可唔可以留島code互加

上黎吹多D水 有人認得就識到朋友仔嫁啦

Thx

陳巴巧友善

要唔要化石呢

我自己島個4粒都懶得掘....

有無人要學鑄鐵木床鋪

清你咁早

登記做選民

如果唔係係度討論既話講聲sorry先

隔離有po